其實係咪應該呼籲市民聽日唔好揸車？？

唔好揸車啦，唔想塞到普通平民呀
只係想一齊唔返工咋

條路塞爆，MTR又郁唔到，咪大條道理唔返工囉